Требования: функции (глава 3), работа с файлами (глава 7)
В главе 2 мы поработаем с файлами:
1. научимся читать данные из файлов
2. прочитаем информацию о котах из файла данных
3. загрузим информацию о котах с сохранением ссылок